最近嘅風氣好似又去返五年前，唔正視會好嚴重

最近開始多人：指責人唔做嘢、指責人點解仲返工、指責人除咗嬲之外咩都唔做
「兄弟爬山、各自努力」已經變成口號，忘記咗之前四個月係點樣一齊努力

大家都知道連登已經被全面滲透，五毛、打手用不同方法去分化同帶風向，一時唔警惕就會落入中共嘅陷阱。同時呢種講法會出現可能係因為個運動開始出現樽頸，大家都開始攰同唔知點樣行落去，搵唔到出路下就指責啲人唔夠努力

但事實上呢種互屌係冇意義，只會令運動加速死亡。不得不承認每個人背後有唔同嘅負擔，亦各自有家庭嘅責任。最重要係各自嘅崗位上做自己能做嘅嘢：勇武/文宣/經濟制裁/網上攻勢，唔係一路都話和勇不分咩？但似乎有啲人心目中認為唯一成功方法係要所有人變成勇武派

最近多咗好多post指責自己友，再係咁就會變返五年前，成個運動係互相指責之下消耗晒民氣，最後輸得一敗塗地

自推

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

Push

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有新出路, 對準政權
更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

真
無建議，只有指責

push

香港人，要贏圑結

咪就係
又話不篤灰不指責
得個Up字 基本尊重都無

4個月前果D態度依家都無晒
之前兄弟爬山, 不分化, 依家話和理非拖後腿
之前話要FC, 依家話FC 唔到, 點FC??
連登係呢場運動任務已完, 完全被滲透. 要贏就要遠離連登

三不啦

真，槍口請一致對外勿批鬥人付出幾多，所有人無論係用閒錢捐物資定勇武魔法師都係手足勿以善小而不為

講真，唔係林鄭同黑警咁7，一早分化撚
今次要把握最後機會將香港人依個身份認同種落每一個人到

其他分化撚，指責撚，幾時都有，大家可以做只團結多數

團結
團結
團結

我地係互相提點 唔好再互相指責

冇錯一直都存在，但唔可以比呢班人變成主流

講到以前冇咁
由開登起已經一堆毛一堆扮熱狗
69開始日日都有人帶風向互屌
日日見到入去消下毒再無視睇返其他

學下藍絲啦 人地幾團結 （真係不得不讚）
就好似早幾日 章記魚蛋 入哂tg都不割

一直雨傘既真正輸因都係因為互相指駡，而且迫全部人用同一種方法抗爭，唔係因為唱歌，和平，嘉年華而輸，係因為迫所有人陪佢一齊唱歌，和平，嘉年華先輸

個班5毛來, 負責搞分化, 唔好見佢地講既野好POINT就以為佢地係唔識講野; 佢地只係用呢d POINT吸引大家注意, 從而令到大家潛意識互相指責.

Pish

好多軍師發表偉論 叫人唔好出黎
又話港島冇路走
又話旺角四通八達好易比人捉
係咁係到吹風叫人唔好出 on9

連登姐

連登豬最中意割蓆架啦

連登先係，出到去氣氛好好
連登已經愈來愈唔可信，要逐步減少對連登既依賴

連登不代表真實

冇計

已被滲透

唔解決連登班打手好快玩完

喺連登風氣啫

唔好麻木

團結

冇計 連登多五毛已成事實
唯有保持獨立思考

Agger 不指責不分化不割

Push 不指責 不分化

而家講兩句唔啱聽
就會俾人hi sir三毛然後瘋狂屌瘋狂割

尤記得5年前都係咁, 唔少人喺高登受盡白眼

好撚憎啲人淨係識話人嬲
喂 屌你老母各有各做啦
全世界淨係得一種思想咩
即係唔全民武裝起義
就係無用？
今日話區選投票
俾個friend屌鳩我無撚用
又話外國勢力無撚用
記唔記得梁天琦講過咩呀

要屌就屌共產黨，屌黑警，剩係屌佢地都已經好唔得閒

我都半放棄時事台，唯一放唔低既係，怕完全唔理佢，又會有真心膠上當

真

推爆佢

所以有不指責嘅口號
不捉鬼又係
耐咗就冇咗件事

不分化 不指責

721 831

正解

唔互屌 唔撚割

唔係得把口

其實係到屌返工真係好弱智
咪撚再比人帶到風向

以前日台韓港女咩到屌云曬，咪又係有人撥火，之後成堆真心膠跟住起舞

可以行動檢討，但係唔好人身攻擊

tuiiiii

推
兄弟爬山

推
不能同意更多

推

依家已經去到關鍵時刻，我地更加要團結抗共。

岩阿！
各自努力阿各位

你睇下岀面有乜post?
好似已經件事完哂咁

完全唔覺得似 好明顯感覺到指責果班係五毛

事實上好多人犧牲咗好多嘢去抗爭
但係有一大班人點都唔肯進一步

推 必須要正視

再推

不分化啊

我見啲回覆好多正評
企係道德高地指責人永遠係最容易

幾時有指責過？

膠post都多左

睇下fb好過

兄弟爬山 各有各做 不督灰 不分化 不割席

做做下就多人做，十八區都係咁番黎

Agger

兄弟姊妹團結呀！

無變過，互屌兩下正常

不推文回覆拉分化/失敗/亂帶風向 post, 可以減低該post上熱門機會，大家得閒去吹水台拉post

我意思唔係話全民勇武
但係眼見自己/身邊人付出咁多
有時真係有啲心淡

大家一齊努力 翻嚟啦咁多位手足

我都明
已經有咁多手足傷亡每個人都應該做多啲
但係唔好用嘲笑嘅語氣例如話香港人抵輸，講呢啲對件事真係冇幫助

香港人 反抗！

推
指責可以
但屌完請俾建議

樓主可以試下行出街
你就知道而家黃絲係前所未有咁團結

係連登啫 大把三毛藍絲係到吹風 一早無人理
見一個blk一個

呢種心態其實一早有
實際上唔難理解
前線要受苦，後排/和理非唔使受苦
長久落去前線一定會怪責和理非當自己condom
呢個正正係政府同狗想挑起和勇之間割蓆嘅方法
之前唔知邊間警署隻揸咪狗好似講過類似野
唯一解決方法係團結同唔怪責唔指責
講就易，做係好難

係有啲灰心
連罷工一日都搞唔到

721
831
101

多謝樓主咁有心機 打咁大篇文提醒各位
大家一定要團結

有指責咩？你用人地account 第一日睇？

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

蘇聯式分化技巧

好似做project咁囉
就算大家老死
有人free ride/付出好少
付出多嘅一定食有啲感受
利申: 已辭職全職抗爭

大家要明白屌人從來唔會令自己得到更多支持者
只會令唔明白你既人更加唔去明白你
屌係冇用 討論先有用

各有各做

五毛常用句語：
不了
都係準時翻工
係呀 好嬲啊 完

目的係將每個人嘅抗爭門檻一下提高到頂點，等你地感到無力再抗爭

Agger
但分化緊啲咩
唔覺有互屌post喎

同埋每次出黎遊行其實氣氛都好好

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

不分化不篤灰不指責

Sad but true
係ig有人係咁屌人唔做嘢，唔夠勇武得個睇字
自問都有付出唔少，日日見到佢係咁鬧，好似話埋自己咁

完全理解
呢個係人性黎
我覺得香港人不分化左幾個月已經係歷史奇蹟

請搜尋加泰
連登無互屌重係連登??

你睇吓#150

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

大家多反省自己
問下自己可唔可以行多步

戰勝自己先可以戰勝敵人
空有想法無行動係無用

不分化 不篤灰 不割席 不指責

搞唔到就轉方法，唔通而家仲死攬住機場？

就係過左四個月先明白
各自努力既真正意思原來係：
你有你返工，我有我示威
我有我俾拉俾人打，你有你好嬲好嬲
DLLM啦

推。無撚哂行動post

推一推

不互屌，不分化，良性討論，團結一定羸

block 左d 高級五毛就會發覺冇人屌

個問題係唔出嘅人係唔會俾你屌到出

加油，大家可以唔好指責，但要一齊進步，就算要講唔好既地方，語氣好啲，我地唔係要怪責，而係要改善

831

善用起底功能

不指責不分化

對自己人更加要be humble
好多人自己付出完就怪人地唔一齊做苦行僧

香港人最缺呢樣野

出現了

個堆說話擺明三毛喎
通常直接無視

兄弟爬山 各自努力

總之要守住原則就係各有各做，和勇不割。

政府以為控制到網上輿論就可以瓦解運動係太天真，你試下發一次港島不反對通知書，我就唔信少得過一百萬和理非肯出黎，民意其實從來都無散過，加上 80, 90, 00 後嘅抗爭反極權意識已經成型，唔應該覺得有 End Game 要盡地一煲，仲有好多好多野可以做。

不篤灰不指責唔係得個「講」字

我只想看到行動POSTSSSsssss

純粹講下自己心聲
有時真係會心灰
自己同身邊人都岀哂全力去呢場運動
前途又無又受傷
點解仲有一大班人仲係唔識進步
唔係一兩句義士加油就可以蓋過無力感

正面少少睇
我地團結左咁耐都係好難得
但係問題惡化緊都係事實
我堅信手足係團結
但係「和理非當前線condom」呢個風向惡毒在於前線真係有呢種諗法
呢個post都已經見到

你有你生活如常，我有我衝鋒陷陣
你有你穩定收入，我有我行乞渡日

DLLM呀！

推到大家望一望，諗一諗，反一反省先，再重新上路

口話吾割，行動割左，講完。

我出你老母個西啦

返工啦你！

連登完成任務㗎啦
一日上一次就差唔多

無謂再屌人唔岀嚟

真係
你望住班人冇進步 真係淨係識嬲 我都係想提佢地嬲係冇用 要行出黎 進一步姐
咁唔通由佢地繼續咁？

美其名，兄弟爬山。

Yes

所以我無屌
純粹講下前線/我身邊人感受
希望其他人明白 有批人係付出好多
會唔食諗下自己都可以行多一步

出聲屌和理非啦咩
和勇不分係你呢啲人眼中係垃圾

停止指責 諗新出路

實際上真係各自努力

「大家係咪已經習慣左XXXXXXXXXX」
每次見到呢啲開頭，我都廢事睇落去

無力感個個都有已經過咗四個月，鐵人都頂唔順

我相信屌係無用
不過前線有唔少人有咁嘅感受
唔係其他人口講支持你加油
就解決到個無力感

岩呀 要講得出 做得到 不分不割

希望系咁。無耐！

同意 個個打嘴炮唔洗做野 拎住句不分化 咁請問幾時可以贏？

其實好似得連登先會互屌同分化

手足辛苦了 適當地放負也無不可
只要仲有同路人上街 我都會堅持上街 咩方法都會去試

推呀!!!

「和勇不分」係呢個運動堅持到咁耐嘅原因

如果勇武開始大規模屌和理非，就係呢場運動嘅終結

做唔做到主流，其實好視乎大家有冇野做
如果個個都忙抗爭，邊有咁多時間上連登玩

「和理非當前線condom」係連登講得最多
要返工不了又係連登講得最多
但連登將呢兩句野套落全港到, 話好多人咁講

每次都有出現，但係要去衝真係冇能力
唔想連累手足救人

係
會係一個好荒謬嘅終結
其實呢招一早有 係政府處理內亂用
英文叫selective repression
刻意將最勇武果班趕盡殺絕
主動放生甚至俾甜頭最和平果班
運動自己出現分歧 自然解散

我相信真勇武係好明無和理非BACKUP 係唔得
問題係連登果D係偽勇武, 想獨攬功勞

TG谷每日一小嘈 2日一大嘈 都係互屌
積壓落黎嘅壓力令大家都好敏感同好大反應
事後睇返可能只係一兩句好小嘅事

你肯定前線冇呢啲諗法？
問過幾個都覺得有喎

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

你有你抗爭 我有我行街
無可否認而家出現呢個情況
但呢場運動 眼見逝去的義士 被強姦的手足
咁多單浮屍跳樓案
你認為完左場運動 你對唔對得住自己拎呢個光環
問自己良心吧
Btw
612人血饅頭基金仲未上水？
筆錢而家滾左幾多利息？

pish

今次形勢同五年前幾唔同
五年前基本上係潰敗前後既症狀
互相指責搵戰犯
導致熱青城之流上水指手畫腳
其他無眼睇既人變番普通人眼不見為乾淨

而家雖然未贏到
首先最初衷既反送中完成左
爭後面四大訴求
本土反共意識有史以來最大，四個月後人心不死

對外有歐美幫手
又搞左老共台統計劃

咁理解
而家肯出街都叫半個勇武
但行都唔行班左膠冷氣軍師
只可以用失望形容

最大鑊係屌完人之後，話自己心淡唔出嚟

係，但同時呢個係好機會，要大家有獨立思考，過往4個月好多次分化，好多陷阱，大家中完，會進化。任何事都有樽頸位，我希望大家今次都會過到
我信有手足比人拉左，休息緊，未必有心情再分柝，或者轉左去tg group。

Tldr：睇連登，唔該睇多幾層先去正負評
Be water my friend, be humble
不割蓆，不篤灰，不譴責
兄弟爬山，各司其職

我有架
不過最後都死死氣出
因為太多手足犧牲 唔出過唔到自己個關

pq

風險高，唔好去
佢地匿屋企抗爭最安全

我好肯定話你聽前線一定有咁諗
覺得和理非無進一步升級

本同利都吾見左，請問有邊個知，通知聲，吾該。

睇下岀面一個行動post都無

連登成堆五毛，睇連登不如出去抗爭好過啦

前途要緊，明嘅。

11.2 維園見

全民勇武的確係勇武嘅願景。
要和理非嘅，就全民連續罷工。

兩樣都唔願意去到盡，吓吓都藉口多多。
又話要休息、又話唔好俾對家有口實、又話唔好激嬲邊個邊個。最撚戇鳩係畫面唔好睇，民意會逆轉。

就算有負擔，都可以每個人喺自己崗位再付出多啲。
盡力，係可以好無盡。
明白要包容體諒，但希望包容體諒唔會變成安慰自己唔撚做嘢嘅藉口。

11.2維園見

完全諒解

要放大鏡才找到。

我都想知呀！
8月屌到而家 根本筆基金本未倒至
扑野係人都知要安全要買套先啦
唔係大撚左肚先做墜胎手術
真係唔知佢地8000幾萬做撚左d咩出黎

唔知係咪我錯覺，我覺得係除左連登外 其他地方都好正面
即使係現場都好

強推this post

交代下好喎。

你又知人地無做?
全民勇武, 全民罷工根本就係極度高門檻
連登下下用呢D做指標, 結果只會迫到D人放棄

或者迫到D人放棄先係連登最終目的

係有心淡
坐48個陣啲狗都好鐘意講
“最戇居係你呢班, 又無收錢比政棍推出嚟做爛頭卒
你估過咗場呢件事 其他人會記得你咩”

諗起日本抗爭個Post

某程度上係被呢場抗爭壓到透唔到氣，所以覺得其他人過份鬆懈，佢地都係受害者

幫推

咩叫進一步? 以前燒鋪會鬧, 到依家燒鋪會唔理, 算唔算進一步?

推，對準政權
兄弟爬山，各自努力

畫面吾好睇最慶。

解決方法
短期：唔上連登/少上連登。
中期：唔好再執著淺黃一定要陪你變深黃或者勇武。我建議心入面直接當淺黃係半個同路人，冇期望就冇失望，咁你會好過啲。
長期：團結最直接亦係最難。

推
不過我見宜家勇武比之前少，所以希望多d人勇武好正常
同埋我見和理非中意指責同割席多d，連登最多勇武退場or休息post，一係就隨便話人係鬼，再唔係就衝出黎保護藍屍，又或者話影響國際觀感
我覺得和理非先係最應該被譴責

其實我都覺, 次次都覺連登先係平行世界
所以話要遠離

pudh

屌打錯
push

唔好再指責 各有各做

太多失敗撚當連登係樹lon

明白嗰種感覺

咁多人揹擔保, 係難搞D

如果可以俾正評 我希望俾一千個正評你

唔好將勇武同和理非推向對立面
連登嗰班極其量只係冷氣軍師，連和理非都唔係

上連登勿認真，睇到啲屌人post就想笑，出到嚟又完全第二世界

事實係香港人的確有啲唔爭氣
好似五年前咁
雨傘清場前啲人先出返嚟打卡影相
啲嘢未到失去 就唔會緊記要珍惜

唔係放負 但呢種族群情感結構係要正視

所以幾心淡都要出，除左係為在囚人士打氣，亦要繼承烈士遺志

連登俾鬼玩

大家落手做一個project
Free ride/無乜做過嘢之後請我食餐飯
我固然會無咁嬲
但係更希望大家一齊落手做
點解班狗咁想拖其他紀律部隊落水
亦都係一樣原因
我提出係某部份前線開始有咁嘅心態
覺得和理非個份都要做埋
唔正視個問題遲早岀事

咁五年後呢, 依家香港族群係前所未有咁高昂

不分化

因為遇到打擊唔開心 覺得其他手足出唔夠力 唔記得左 人人力量唔同 一個五六萬港豬 你要佢罷工 不如叫佢老實返工 人工捐比星火立場仲實際

而且 開始越來越夾硬黎 加泰集會係例子 係咪應該唔好做咁自我分化的舉動？ 又例如行動方向 講唔升級暴力 等同出賣

我知道 好多分化行為係popo 做 但手足要唔要諗下 中途一定有挫折？ 對家係全國之力 點可能隨便你打？

公道講句 佢算係全世界最強五個勢力之一，佢真係唔係支那豬。

唔明白對家個智商同決心，可能先係最大憂慮。

所以全部屌人post我都腐皮上一頁
見到都眼撚怨

推
連仔大量五毛滲透 手

本身連登就係放負多
應該冇人會認真當啲負面情緒係一回事嘅

總之大家加油 休息還休息 但唔好喺ig發放過多飲飲食食post

你知ig港女一去旅行幾撚多story

其實兩邊都係咁，尋晚屯門見手足話民居地鋪可以用其他魔法，即刻俾人「阿sir」佢。

提升級話係三毛，提降級又話阿sir，根本大家都係對人唔對事

互屌真係無意思
呢場仗唔係一個半個月會完
返工都係保存實力既一種
大家都要生活
重點係生活抗爭

郁d就屌 冇野好講

其實你太睇重連登...
行動核心都唔喺哩度...

我提既係連出現都唔出現個啲
大家都想200萬人可以再出黎架？
我身邊既係200萬出完黎 之後就潛哂水係fb ig都po自己幾嬲
和理非出黎都有佢作用啊

與其係咁屌 睇化啲算啦
唔肯同我地抗爭嘅，當半個同路人咪算
冇期望就冇失望
正如你唔會期望藍絲會改變一樣
道理差不多，其實淺黃都係好難改變
真正有意義係去帶領肯上街嘅和理非，
唔係坐係屋企碌IG果啲

推 112

堅守自治

五大訴求！缺一不可！

互屌既POST咪就係五毛LAW

BLOCK IS OK

麻煩睇完呢個post出去繼續推行動post

返工係連登係萬惡之首, 所有埋怨都可以拉到去返工度

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

提點！ 團結！

值得一推

有心當然好啦
但出去既唔會覺得自己好似condom咩
唔出都有好多野可以做 唔係又po幾嬲之後又po自己去邊玩去邊開心
我真係唔係分化 純粹覺得好攰

推 不分化 不割蓆

槍中對外
我哋無得再輸

當初就係因為唔阻止任何人做任何野
我地先會發現連儂牆文宣功能
我地先會舉美國旗舉到

好多情感基因係收得好埋
如對運動前境嘅憂慮
對未來危機嘅不確定
要通過深入嘅傾訴先至挖到出嚟
當然我從來都希望呢場運動真係改變到大家嘅

未打完，自膠
舉到比侵侵都睇到
又因為有人打外國戰線，何妖冇咗個博士
仲有黃色經濟圈嘅誕生

大家繼續爬山好唔好

一個二個成日推一大堆膠post

正正經經野又唔推 開完正經又冇人理

係人都灰啦 就咁e到咁多人其實入去推一推正經就已經上返哂去啦

哂尻氣

推行動post啦
11.2啊屌

Push, can’t lose

Tui
不分化 不指責

推 112出黎

點都唔會屌

仲未block晒啲分化失敗撚咩

團結就是力量
Be humble
不割

大家要正視依個問題

推
同時大家出去推埋行動post

啱

要人主動推行動post

推
唔好再理悔氣post

不過大家有一點要留意
就係五年前熱狗式既港豬指控

意思係指有類人會上水用最極端既原教旨式標準
去批判其他人
abcdefg你做唔到是但一樣就係港豬
就係出賣義士
就係當義士condom
就係要上斷頭台

然後以後邊個上水反駁佢地就會用相同手段去批鬥人

做文宣要做埋自己友

記得五大訴訴求，但唔記得三不主義

連登多左好多5毛

熱狗呢啲就算啦
但而家連登/大部分人既心態都開始怪責人 一樣唔健康

所以更加要靠大家努力去推行動post 有用post

啱 郁啲就話人地係鬼 係sir真係會唔開心

公開平台人人可用,一定少不免有唔同講法

基本上淨係屌人做得唔夠多既post都唔洗點上心:佢地屌人唔夠點點點就冇架啦不如收皮,目的有可能係要你覺得自己可以做既果樣野冇用,不如唔好做,咁人數慢慢就少。

勿以善小而不為。

11.2

好

推 大家要記住初衷

推啦
咩有用正經post都推唔起
淨係日日屌邊間藍邊間裝修
讚邊間黃
日日打飛機 行動又唔推

不分化不篤灰不割蓆
好多人已經唔記得晒
畀五毛狗帶晒風向，港獨又割，和理非又割，魔法師又割

對面港共，殺人強姦都未割啊
醒未啊香港人

係

行上街就係另一回事

要團結一致呀各位

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

連登太多狗同三毛

不篤灰不指責

其實得連登係咁衰

其實唔完係風向的錯
而係好多人變咗駝鳥
有啲人驚咗
雖然依然好嬲但唔敢再出去
又有好多被人捉咗
更加有唔少麻木咗

好認真講,果班人就算係支持都係乜都唔做,咁樣都唔可以指責去睇佢地會唔會做多d,咁真係等收皮

支持

和勇一家
每個人進化速度唔一樣 傾吓唔好屌反而有助了解對方

不嬲都唔指責同路人 但連登開始做大台呢樣唔得 個樣又唔得 呢個先要正視

依家咪又係咁入去罷工POST 睇下
咩話? 你有樓有家庭有兒有女有父母罷工要諗??
你對唔對得住義士!? 你對唔對得住人地無左隻眼!? 你對唔對得住人地坐監!? 死港豬!

push
我知場仗打左咁耐, 係會易啲心灰,
但絕對同自己人無關, 而係要知道敵人係全球最大既獨裁政權
所以先咁難打

但團結合作先係唯一出路,唯一勝算

不分化不割蓆

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

真
唔罷工就否定哂人地之前既付出

各自努力！

就係呢種
最佳應付方法就唔好理佢

「不指責」呢個point 已經唔存在
想講單係喺d post 留言
佢覺得你講得唔啱聽，就瘋狂俾人狙擊同人身攻擊，終於明點解有d明星抵受唔住d cyber bullying，因為講嘢太mean

我唔理有咩用, 大把連登仔認同果下弊
"對唔對得住義士!?" 已經變成指責人萬能KEY
同"你是不是中國人!?" 一樣

大家要記住六月到而家既初衷

不分化唔係指要原教旨主義既鐵板一塊
係大家目標一致求共存異

用多啲時間去諗失敗嘅後果
大家就唔會再敢互屌

「兄弟爬山、各自努力」
只怕係啲懶人, freerider 用嚟偷懶逃避嘅藉口

太過寬容自己人 好難團結成事
唔鬧 都自己識自省呀

但呢啲人會咩? 唔踢一踢鼓勵佢地唔識郁㗎
鼓勵完都唔郁真係唔鬧唔得囉

呢啲post五毛唔會推

既要認清係長期戰，
日常亦要做自己做到嘅嘢

推

兄弟團結！

你都傻既，依定好明顯等緊法案過，過左再做都未遲，唔係人人都要定期有遊行先支持你

鬥長命，長期作戰！
現在集會作用不大，又冇申請更加少人。
要有作用就要塞爆條街，流水式去集會，例如維園集會就由金鐘流水式行去維園再行番金鐘，來來回塞爆條街，有狗就入內街行同樣流水式來回，見到狗冇 gear 照行當行街。
九龍亦可流水式去高鐵站。
和理非夠人塞滿全港最貴租既大街，如彌敦道，廣東道，或港島既怡和街，軒尼詩道，已經畀地產佬帶來壓力。
勇武快閃不定時，兄弟爬山，
流水式應變
集思廣益：

真。遊行指南參考

P牌扮push

唔想輸
屌黎都冇用 要做一早做好 要珍惜依家班手足
有錯可提但真係唔好再屌

光復香港 時代革命

唔想輸

推，指摘人唔做野真係無用

槍口對外

本人心不死，唔上lihkg都會係tg group同係twitter再討論
只要大家團結一定可以戰勝

pushhhhhh警世

推！

認同，推！

係人都知全部黃絲真勇武
或者全部黃絲大罷工
場運動會即刻成功啦
但當現實唔可能 唯有搵其他work嘅方法
辛苦d 耐d
但總有方法嘅
不割
其他人幾勇武 幾和理非都好
永遠唔屌同路人
呢個就係暫時最成功嘅方法
我地亦係靠呢樣野一路走來
可以檢討 改善 但一定要堅持永不互屌
相信同路人做任何你認同或者唔認同嘅野
都係幫緊場運動

個個都有做，泛民做咗和理非幾十年㗎。
做咗，係咪就等於夠？
而家先知原來付出係要遷就其他人，噉一開始唔好講攬炒，要班手足瞓身啦。

放心啦,點屌都一定唔會散,
因為無香港人可以忘記到呢筆血海深仇
5年前我望門輕歎,呢獲我至死方休,我肯定一世都記得。
香港人好小氣GA
至於話帶風向問題,我覺得主要兩類

1)五毛打手
開始可能會比佢迷惑一時,但有FC、集體智慧溝通之下，陰謀詭計好快就會無所遁形，所以大家要任何時候保持冷靜。

2)自大撚/想建立大台
自大撚，自我中心，覺得只有自己套野岩，其他都係廢話，唔聽人講、人地唔跟你就屌到你。雖則話真相越屌越明，但底線一D都識得互相尊重，同埋要識包容手足，唔可以人地一錯自己盲無限上綱上線。

至於大台心態，我就不願多提，因為話人地想成立大台本身就係有帶風向既嫌疑。不過都想大家諗下，當一D人，一D組織，唯我獨專一言堂都不突止，仲要經常屌同路人，派民又屌，GPHONE又屌，612又屌，何韻詩都可以屌，甚至屌同路人既力量遠绯多過屌政府、黑警、建制，咁樣既話，果D人,果D組織就好有問題。目標，無非都係爭取道德高地、資源攪自己既大台。甚至乎，係別有用心既滲透手段。

最重要都係宣傳暴政
同號召更多香港人

P pai can’t push

非常同意

推

輸左了

11.2 維園

11.24留港投票

團結就事成

連登係平行世界黎

推。。。

不互屌

太多極端勇武同極端和理出黎攪分化
大家冷靜應對
唔好比佢地影響

Tui

推
真

香港人，反抗！同時要加油！

港豬又算唔算自己友？
利申 最撚憎港豬

唔完美 但可接受

兄弟爬山 各自努力 仲分化 ？ 對唔對得住死去既義士？ 不麻木 不分化 抗戰到底

同意呀屌人地講咁多大話都未割 唔想見到呢邊內閧內耗

721 831 101

連登已脫節
有咩武力場面都話失民心
事實出面班和理非見到火魔不知幾興奮

612 721 811 831 101

推
不割 不分

推行動post

核彈都唔割，俾人鬧左膠都唔割，P牌俾人話係鬼我都唔割，因為我係香港人！

香港人反抗！
5大訴求！

推
做自己野啦

學下班狗 乜撚都唔割 諗藉口解釋啦

推
有力水屌自己友，不如屌9 popo同政府仲好
btw,不過都係要小心 d 5毛,個個都要fact check下先好信

不分和勇
錫晒大家

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

PUSH

pushhh

推!
不完美 可接受 要改善呀!!

不割席不篤灰不指責

有負擔呢家野，4個月前已經講緊

我認同港島好難走 仲要係我呢d跨區撚次次都要絞盡腦汁番去 因為港島俾班狗玩熟曬

但係最多轉個地方啫 依家邊度都唔安全啦 唔通唔出咩

吳明德吹緊和理非同勇武裝修割席添啦
叫人見到有人裝修圍住手足交俾黑警喎
呢條友正仆街

唔屌自己人

根本雨傘係輸分化，唔係輸清場

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

事實就係咁難聽 有時唔係分化 如果真係冇問題點會咁多人講呢 全港罷工的確有用過逢六日上前線好多 但最大問題係冇人肯做ma 既然唔可行 指責黎都冇用 硬住頭皮都要行落去架啦 講真如果香港人做到好似智利咁 場仗使鬼打咁耐咁多人犧牲咩 有時前線就係幫一班唔肯付出既人食死貓

推。

對家分化唔係第一日既事

推上去

推 我地要一齊鸁

其實指責真係冇用，諗方法比大家行落去先係正途

香港人 要齊心 團結💪

係呀 少少意見唔同就話你呀sir

唉 希望唔好重蹈覆轍

推！ 經過甘耐人都要輪流休息下，我地要長期抗爭，所以「兄弟爬山，和自努力。不割蓆、不譴責、不篤灰。五大訴求、缺一不可！」

齊心，反抗，去到盡！

團結，互助，一齊贏！

推 大家係有d累 但要記住兄弟爬山就係要包容唔同人的情況 可提議但不強迫 指罵

繼續努力
推

加油呀香港人

團結團結團結

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

加油!

推啊 要繼續行動

團結 堅持

tui

有人返工捐錢，有人操體能，有人屌狗，大家各有身份。

為既只係煲底相見，完成冇唔做野之說囉

三毛收皮啦

推！ 不篤灰 不割蓆

其實連登一定會有五毛扮手足出黎亂咁鬧人唔做野同指責前線，將呢種指責風氣擴大，造到和勇分化，手足真係唔好咁在意其他人嘅批評，繼續做返自己認為啱嘅抗爭行動，咁先符合兄弟爬山嘅宗旨

嗰堆似帶風向多D

PoPo 向長者表示：長命百歲呀祝你❗屌你老母❗

正氣 post 推

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

推， 林奠日日求我哋分化

唔係最近
六月已經由左膠主導
只係一直無辦法叫停果班勇武先玩到咁耐

所以真係要團結

不割席，不分化，不篤灰

不完美，可改善

記住呢兩句嘢，係我哋原則

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

如果仲留戀連登就一定會

推 雖然可能係d網軍互屌

但係大家切忌要過濾所有資訊

兄弟爬山、各自努力

agree

唔好指責任何人，每個人都有自己既天平，秤完後會有自己相應既行動。有啲人仔細老婆嫩，點衝？係咪要個成家無收入等十年一齊冚家剷？

最後真係輸只可以怪香港人垃圾

啱! 見到隔離鬧人返工, 又有鬧人搞黃色經濟圈
屌佢地老味!!!!!!!!!!!!!
五毛仆街冚家鏟!!!!!!!!